［連登公投］五大訴求重要性排行

1. 立即實行 真雙普選
2. 撤消控罪 釋放義士
3. 成立獨立調查委員會
4. 撤回
5. 收回暴動定性

同意
不同意

五大訴求 缺一不可

831

721

all are same
no one less

外面唔係咁睇
佢地會覺得已經回應左1，2項
點解仲寸步不讓